[核彈]幾年前個個都講 今日冇人諗起????????

軍方

地鐵站

綠色環境

石崗機場都係埋呢度
搞乜家下啲狗成日出直升機?
唔知有冇巴打記得係15歲女手足發現前
觀塘藍田油塘 夜晚都有直升機?

蓄洪池
會唔會只係個象徵?代表水務處?

如果我推測啱嘅
石崗軍營係入面你想做咩都得
不過要棄屍就麻煩
如果要跳海嘅 直升機
如果要街棄屍嘅 水務處車
even運上大陸又得

推啊